[hehe] 我錯羅，我係地底泥，要供養你先岩

而家個風氣真係痴撚線，
Fb成日都有d濕鳩比人叫兩聲男神，
就以為自己真係上菜，
但仲要慘得過，
好多hehe都係自卑JJ，
自己又唔運動、打扮下，
日日當佢地神咁拜，
時不時仲要請佢地食飯、送下禮，
就為左影張相打卡好威威咁，
自己又痴下d名氣搏宣傳。

咁都算啦，
有時d野一個願打一個願挨，
有求先有供，共業黎。

但最撚閪係咩？
就係搞到d明明唔係神級既人，
望住d男神又有群神供錢供愛，
日日幻想自己都要過呢種生活，
到搵男朋友既時候，
真係滿口都係金句，
「不如你包我啦」，
「我唔會係金錢上付出任何野羅」，
「出面有人話我外協，拜金
我都好大方承認..我係架，但我性格唔係差，又冇逼人既，我又唔係壞人，又唔會好似出面d姣0咁想靠人想食住人但又唔認！」

點解可以咁痴線？
叫人包可以咁理直氣壯？
其實搞基搵到條仔拍拖已經唔易，
一係就淫底周圍食，
一係就外貌協會not match，
而家就搞件毀三觀既，
我睇唔透

利申：發夢諗到
廢事又比人起底杯葛啦八婆們最鐘意

cannot agree more
所以鍾意親都係直男

又泥又岩 有冇土同石？